「分享」樓下又炒車

搭車返屋企又無里喇肺塞咗半個鐘，條大直路佢老味夠胆死同我炒咗三架。原來有個送貨師父唔覺意倒到成馬路都係啲5mm鋼珠...咁真係用乜呔都死...

自push

好彩唔係跑過馬路咋，實仆Q死